126 聽日都有集會呀 K.Kwong 吸吸可危集會

可以集會完結後順便宣傳下128遊行

推行動

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

光復香港 時代革命

同場仲有民記, 必去啦

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

pish 冇咩人知

推

我20年前補過K Kwong
當年重有個K. K. wong

聽日再補多日

好耐無上K Kwong 堂喇!
今堂仲要免費!

K Kwong真係春風化雨！